同房條友鼻寒好大搞到我訓唔到

有無人可以一野打暈我

Same
好辛苦成日俾佢搞到訓唔到
佢一扯鼻寒我會整d聲，敲下個床個d
佢就會停一停，但無耐又扯返

我好彩啲 條友一時時大聲 睇佢動作係咩
巴打入camp定點？

用3M耳塞
橙色有條繩個種
之前晚晚用

我都係用耳塞

不過好彩近呢一兩年都冇呢啲人係身邊

有條野唔會卡住咩？

唔會架條繩好長
之前都驚唔小心會勒到

幾方便
起碼一定唔會唔見一粒先

同埋3M真係勁過其他

但你都係味訓

同我一模一樣
直接帶耳塞先訓到

去買返個先 扮學時間可以用下

我係屋企人
俾佢d鼻寒嘈咗好多年了

same呀 師兄
同房條友就係我老豆
佢啲鼻寒又嚟

點會訓唔到鬧鐘都叫唔醒我

咁有d人唔係好似你咁好訓架嘛
我俾人嘈住就訓唔到個種

戴耳塞 換房 搵男女朋友

關男女朋友咩事

因為我唔係香港

咁樣唔係應該習慣咗啦咩咁多年

我習慣我訓左先

咁你就晚晚俾佢嘈醒？

唔係好關事 吹大咗

唔係 今日咁岩唔好彩 佢訓左先姐

冷手做個床上運動都可以幫助睡眠既

慘得過我樓上條友d鼻寒響到我樓下都聽到